不懂撒嬌的女人9

雞

還我saving同cherry啊

好快

臭雞

食屎啦高ling

食屎啦雞ling

lm
高ling正仆街

睇返cctv啦
間公司咁興睇cctv

董事局

Haha diu

下集仲係高ling

都係洩底

西女人，屌佢

集集都有野睇到火 屌

哥敦變左鴨仔
成日比女人玩

有歌 雁屎

高ling副偈正既

高ling正臭X,招喚就哥

屈鳩文龍BB!!

就算之後証番唔關文龍事
記招比女人屈一屈
唔駛再做野

女人真好

有影到文龍攬佢

高ling好討厭

今集睇到好鬼㷫，究竟仲要睇呢隻g睇幾多集
我要睇saving cherry呀！！！！！！

歌都無心情聽

成件事錯哂。。
記招得一個位淨係比受害人講野。。。

無saving cwing已經垃圾
仲要係咁睇隻g

田蜜個角色本身係sunlight做
好在唔係佢做者
唔係一定俾人屌死

都話唔一定hana

魔姐專請攪屎掍棍

炒撚咗佢mt都冇得做啦

又要等聽日

同埋應該會有新聞稿，就算冇事前都會夾內容

人地做到啊ger喇

女攬佢先

已經升左做經理

睇到火爆仲有鬼心情聽歌咩

高ling會唔會係鐘意molly
見佢比文龍食左就搞鳩佢

xxx: 非打手 片頭/尾曲好好聽

一間公司真係好兒戲

Nono
哥敦格硬攬

所以依場勁多bug

有冇人聽到游生講乜？

停車場好似係文龍格硬攬佢

聽日係咪第二季開始，定係比人呃左

不過今晚劇情快得濟

可以報警 查

邊個係sunlight

我晨麗bb

預告？
最尾邀請mall姐入董事局

呢套野仲有幾多個星期

正常會推開

好似係提議佢一個quit

片頭都唔好聽

呢點都捉到

好識做 頭十集係saving cherry 等你落搭就變膠ling

準備罵爆多一個post

一箭三雕
1.林文龍明面被揭「性騷擾」，大鑊
2.連高層都知馬壯一堆性騷擾（只係講出街嘅變咗林文龍），佢唔炒都貶，佢提出嘅mall+隨時夭折
3.Mall姐斷兩臂，仲離間埋佢同林文龍

結果：林宣蜜月期面臨再破產，三中高層名聲受損，某人又可以乘機上位

屌你 你係咪田蜜呀

正一世界女

仲有2星期
剛剛播左14集

睇請勿關燈可以調節返

又話分兩季，好似比人昆左

不了，睇完自己一個訓唔著

睇左劇透 嚴格黎講都可以叫兩季既

ling: hello i want to play a game

係都報警先啦

ching唔好講

田蜜一向都係表面左右逢源，其實係藉機各自削弱，藉權力真空上位

link?

游生: 我信gordon?

睇到了

忍住唔睇

睇佐

你的樣子如何
晨麗做應該無而家屌得咁勁

我都睇到了

可能佢地一齊走呢

笑甚麼

有無全劇劇透

我連預告都唔敢睇

一集一個post

巨大、超長、洋腸及狗公建成的香港西區隧道[9]在1993年以「開通、擴闊、性交」方式獲發西區海底隧道30年的專營權。並在合法性交歲數動工興建，1997年4月竣工，工程造價65億精子[10]。因其女高昂收費，及在港島出口未有中環灣仔繞道連接東區，西區海底隧道人流一直偏低，未能分流妓女及陪飲的負擔，被喻為「有錢人專用海底隧道」（因為它是全港收費最貴的海底隧道）。相信要到中環灣仔繞道落成後，出口交配配套改善，人流才有望改善。

甜蜜：你地走晒我咪坐正做經理囉

同問 求link

Mytv重溫度係條link加下數字有幾集文字

點樣兩季？

其實都幾癲 講到間公司無其他同事

岩岩係fb見到

識揀

成班港女一定扮哂野投常滿

常滿大熱之選

你唔好揀常滿呀

我係仔

田蜜既目標係游生

真係好醜樣

常滿係女仔黎架

一定揀gordon

岩呀 冇人想要狗公

個鐵仁有elaine唔食食mall姐

鐵仁比mall姐調校到太on9
做太監算啦 唔好對主子有非份之想

高ling話好享受比人罵

臭G who care

用上載圖片冇料到 條link常滿黎

hana係你後面發緊嬲

散得 無救lu

gordan依家同mall姐扑野咪可以瘋狂中出

黎明

岩岩睇完射鵰，D女唔錯

個廣告咁長

以為轉左台

一黎就唱

手中沙啊

bin c

第二季

個片頭有d唔同左

手中沙喎

Season2

你老婆嬲

係呀，因為第二季

有笑容同多左個人咁

搞撚錯，換左懶去撒嬌

琴晚無睇，會唔會差好遠

hana勝利

硬屎收皮

點解分第一季，第二季？

好撚遠

多謝支持

懶係新潮

呀年未復合咪第一季

屌呢個結論

今日主題曲

mall姐變左好多

屌

飲哥

陳嘉嘉好撚正

tvb係咪mon左post 要落我面

四十幾歲仲傻妹

咁仼哥都俾人吹脹啦 龍門mall姐仼搬

猜fing原來奸既

辭職啦

任哥咁大轉變

依家既mall姐先正

係呀

冇睇一集
Mall姐龍門變哂

一集就變晒D做人處事態度

如果一早冷處理會點

猜Fing爆

反正你同hana有感情危機

驚條撚咩 去saving間公司做咪得

游生叫佢一個去落老蘭

游生icon唔得

你個死八婆架空我咁耐

佢幾時有游生電話？

saving拖糧

Endless beauty

又高拎

4個一齊係廁所沖涼

游生有佢電話

飲歌變奸鬼 , 摸姐變到勁感情用事

轉得快過龍卷風

G

好柒 唔係同你飲

走撚開啦鳩海零，屌你老母

見到個樣都唔開胃啦
仲問

直線話mall姐外表輸左

臭雞 不過我屌

拍片一早甩左身

致命復活

g

你有實力做臭炸

不了

西女人

咁宣萱順眼過佢好多 又無癡脷筋

又轉

屌 高ling好煩啊 套套劇都係咁

真係好想屌鳩高ling 睇到好火

endless beauty個盒

用咩屌

臭吱

又普通話

高海寧好撚樣衰。

唔好再做到佢好正咁款啦，好嗎？

好似睇緊恐懼鬥室啊

好想大大力咁調教高ling

冇錯

美世代個盒

鷟哥召喚

入董事局係好事定壞事

不了，比常滿來

我係林文龍一定砌鳩佢

咁點
係咪唔駛做gm

mall
高ling
請投票

一諗到tvb咁對羅嘉良就好嬲

入唔入到董事局 I don't care!!!!!!我淨係要saving同cherry

玩完人仲想人揀佢？！

依D就真係臭雞

見到高拎都算，仲要講普通話

高ling冇樣都算 啲演技真係睇到我好撚尷尬

想呃正評

佢連做愛回家都可以做到勁憎人憎就知

好想晚晚玩綁架

狗碌鳩

其實如果搵朱晨麗做鳩ling個位，應該會美感好多

後入鳩ling正
又大波

高ling好樣衰

我揀Elaine

好想Gordon同佢講
你講夠蝗語未呀

文傑都係世界仔

邪花ali都唔差

Annie我既

冇錯
朱晨麗屌打

楊秀惠得唔得？

無觀眾緣

文傑最後會唔會變奸

有實力都講得出

負評會少啲 怪就怪高ling角色定左型

剩係個樣都贏曬啦 你估得個波大曬個個都可以整大佢啦

如果齋計圍皮 唐文龍好應該砌 高 LING 砌番夠本

佢係咪仲同鄧智偉拍緊拖？

佢做完牙fred套嘢已經洗左陣徐 好純良咁

好好多

好想睇佢拍

無睇過，有Fred不了

高ling除左大波，有咩優點？

其實求其一個都得 高ling啲演技真係睇到我打冷震

佢做mall jer都唔錯

唐文龍

以前法拉都係做高Ling 果D位
但高Ling 真係冇觀眾緣好多

成功搞死套劇

係咪教世人比人屈要隨時拍自己片

搞到黑鳩人憎

佢一開口講蝗語就好炆

佢做mind hunter 又洗左底 高ling幾時先可以唔做邪花

支酒酸哂喇

攪錯呀開支酒食杯麵

睇佢訪問，佢好似唔多開心比人話，但把口就唔係咁講

高ling外表太衰女人feel

個mytvsuper成日斷線
睇myavsuper好過

連食杯麵都正過普通打工仔 大碗麵

呢樣真仲以為係我問題

之前愛回家同子華嗰套已經比晒機會佢洗底啦，點之都係比人狂插

串9啊姐

十幾年仲搵得返

痴線 吸走啦十年

痴撚線冇阿姐吸塵?

戒指...

好有義氣，一齊走

有時三兩分鐘就要refresh

一齊唔撈咪得
洗q驚佢咩
揾戲黎做

我見到鳩毛

為左條仔

我阿媽話咁個阿姐炒得

管住我

暴走準備？

一齊走

好感動

dry左十年 一有仔變曬

有無可能呀
十幾年唔換地氈

搞到我而家慢勁多
又唔想落床出廳開電視

現實中mall姐依d人又真係不愁冇工做既

Mall姐性格真係180度轉變

做cherrysaving未姐

姐係做mud9 請Gordon番黎
係為左玩9佢？
游生同佢本身有仇？

為仔死為仔亡
係咪就係mall姐呢啲

唐定林呀 唐就應該真係幾好

咁似大衛

如果想電腦睇
開個模擬器再mytvsuper啦
我忍夠網頁版
岸99

燒餅fd

+1

睇電視啦

游生郭力hehe

轉左髮型

見到高寧反撚哂胃 套套劇都煲9佢係靚女 屌
I wanna play a 驚

屌 出嚟啦

出現了

終於做返saving

咩模擬器？

冇睇一集已經唔知做乜

cwing

Saving bb

Cherry saving

笑左

saving講呢啲對白好正

saving 同cherry 呀!!!!

終於

同mall fd返？

以為saving學gordon咁做

啜～

渠頭影子

我琴晚無睇，點解個變化好似隔左成個世紀咁

終於有返saving

cherry真係好心軟

搭飛機就靜啲啦

用13集鋪 MALL姐係女強人 女魔頭 , 1 集就變晒

抽水

android, bluestack果d

見到mall姐變咗mail姐，唔知點解我睇到大冷震

大威叔係咪講晒俾人知

好正呀

唔係落機呀？

mall姐打字打得勁快

好正
呢pair下半part負責搞笑

season 2 呀

saving個表情

Cherry同saving啲相處同對話真係好似平時啲情侶咁

原來咁多手足同我一樣琴晚無睇

2隻腳叉得慢d

好好笑

好sweet呀

糖尿喇屌你

好sweet

backup左啦點會咁傻豬比老婆知

好甜

cwing個眼神

好正

毒撚諗法

Saving 好高
好想俾佢攬

睇完先get到

佢兩個真係好正

咁樣相處好正

飛機係咪實境？

signal: 我d 丁圖呀

我都想有咁既一日

但佢之前同cammi

水晶梨好多mall姐影子

有囡仲駛要咩？

當然 高ling比馬莊摸

馬莊嚴謹

你老婆呢？

嚴律師 馬壯 情侶裝

套套都一齊

sponsor姐唔驚既

等陣我會早D訓

ali仲......

呢對都好正

ali好正喎 起碼唔係大陸

邊有

蝦米仔邊個，係咪我miss左咩？

同感

嚴謹又係食離婚女人

水晶

怪談

Annie個仔呱

咁女仔實係嘅 其實高ling性格好好 冇啱角色好慘咁

睇新聞啦

好似真係真

帶女版nelnel返屋企？

佢幾時生左個仔

佢憑咩

佢同前夫

個清潔走得啦...
10年隻戒指仲係度

應該係第一集之前

跟molly跟到離左婚
仔已生

自己on要比指紋cwing賴文龍

奧斯卡都好正

唔係離婚女人黎架咩

哦thx ching

mall姐一集就好似變咗第二個人咁

會唔會最後升水晶梨

佢啲戲 佢好在有觀眾緣

我估都係賤han

件野saving架下話

仆街 拎人地件衫

升田蜜？

哇 小白

任哥

不懂殺雞的老任

真係臨老入

Ptgf

于淼

TIGER都有女食

大陸g

你食唔到

tiger 識食

威仔食女

威仔真係沉船

真係同小白一齊住

威仔砍樹砍到番屋企

馬虎收聲啦

Tiger又出黎搗亂

老夫少妻咁款

老水手沉船

有預感有啲唔好野

有女點會頂唔住

tiger沉船

貪張身分證

屌天氣差到

拎完單程症等戴綠帽

砍人棵樹拎番自己花園種
呢招高

個郭力係咪綁架

有埋個仔叫爸爸定爺爺好

港女mall

跑馬仔喎

咁撚大

屌峇里做spa 港女

大6d建築真係

又真係有腳打

咁撚大膽
輸到賣腎都似

都唔係我用個支

寶馬姐

Skoda好平咋喎

仲要自動麻將機
俾人做手腳都唔知

岩啊
雀會竹館唔會執

游生

其實呢套係咪大陸劇廣東話配音

郭力唔似好人
應該有陰謀

田蜜

用人不疑 疑人不用啊文傑

即係點 佢又妒忌?

馬壯真係好

伏鳩Gordon

吊 善良之手

臭g

文傑應該唔似雲加咁撚小氣存喎

鐵仁

鐵人真係on9

一睇就知啦

鐵仁做咩？

要黎既始終都係要黎

鐵仁真係奴工界嘅代表

我唔得閒同你講呀 好型

Annie真係正

游山點會齊士都妒忌

雞ling講野癡脷筋好煩

Annie

鐵狗

山

個高ling 痴脷根果下真係

便利店對杯冰
思樂冰？

反雲

游生令我唸起大明王朝1566嘅嘉靖
不過呢度一定冇人睇過啦

呢啲係咪叫扮可愛

Lexus連我都唔買，幾百億大老闆買

開口埋口都mall 姐

文傑高signal

吊 游生想食cherry？

唔係掛

又sell佢間爛鬼公司

做未辭職？

Saving咁都有得sell

lexus幾靚嫁
ct200h

saving

唐寧啊蘇

佢似係想姣覺得sexy嗰方面多啲

蘭花劫好吸引咁

文傑真係好型 出場唔多但出親都壓晒場

理性D 為左hana值得咩？

新戲唔想睇

頂個signal真係

唐寧好撚柒正

禮物都要ceo 揀？

Agger

但妒忌人呢

trailer見到魯芬

新劇清到

太man啦 唔啱我

2006 年拍

唔信d細既老細
跟住咪盞冇運行...

老虎蟹都值得

果個男人有無200cm 仲高過信號王半個頭既

如果早D喺tvb捱唔捱到男一
喺亞視已經覺得佢最靚仔

188cm炸

188

會唔會游生其實背後有諗法幫林文龍
計中計中計中計中計

冇主角格

signal 186

打開個窗跳出去

其實游生份身家點黎
咁後生就坐擁廿幾個場收租又唔使點理間公司咁款

八奇！

可能 又laughing

排隊都唔到, 始終唔係親生仔

但岩岩睇落差唔多半個頭

驗眼

緊係父幹

係咪tvb藝員班出身？

Saving

你等陣睇蘋果動啦

你唔係鐘意左mall姐呀嘛

高登有個文傑都靚仔
自己google下

雲加心聲

呢句真
咁樣配下角仲正

企喺度！

你知唔知道從來冇員工咁樣同我講嘢

霸道總裁？

Cherry好勇

佢地唔係辭咗職咩
仲係佢員工？

D口氣咁撚似電叻

「從來無人咁同我講野」完全係古天樂把聲

詩詠唔係冇撈喇咩

迷雲心幸

講完

雲加

真話唔怕講 唔係拍戲邊講得出

聽日唔使返喇你

遊生: 佢迷雲咪炒佢

游生應該會想食cherry

唔係炒左啦咩？

好佩服巴打

可惜你唔會有回報

點解雲加迷突然間會變on9?

你好似我咁
管住咁大支球隊
你就會明

佢都唔係員工

有人話laughing gor

我點都要聽埋片尾先

Mall姐唔入董事會咩？

山狗: 雲加你同我企係度!

雲加: 你知唔知從來冇球員夠膽咁樣同我講野

你起過球場未？
你起過你就明

Mall姐d英文

我以為cherry 會話 我都唔係你員工！

reject左啦

唔入

gordon少女唔鋤愛阿婆

100%雁g

佢上次present個次覺得佢英文唔錯

嚴謹好似有Ｄ奸

迷雲黨又贏

食人母

仲請到工人
勁到

人地係堅定嘅騎牆派

田蜜應該就收皮

片尾真好聽 雁詩美中不足 食煙 溝仔

田蜜真係好仆街

Annie英文都唔錯

可能真係咁問過

串9大陸？

幾好笑

第六感

嘉儀都好過佢

呢段好現實無台詞嘅感覺

屌好得人驚 mall姐成個天海佑希咁

係 歡迎歡迎

Out

呢段對話幾真

Annie幾靚

隊冧佢

痴線

係，真係幾似同事9up

其實佢係咪人老母

做到十一點幾 屌港奴

好慘

蝦米仔童年陰影

我覺得mall姐係放佢返去陪個仔既

死煙鏟

轉左個c9頭就更加好

又幾好喎 會俾路人閃一閃

己過互flirt嘅年紀

我都覺

重harsh過mall姐~~

呢段幾好 好有同事傾計feel

好冧

陪着你走 出場率0

熄電視

你是真正的快樂嗎

嘩屌
好sweet

呢條線幾好

冇HANA

雁G

港豬返工返到世界級

難道必須裝可愛

癡漢日記

好buy呢type

richard

田蜜呢條仆街

片頭片尾調轉係hea啲 但個做法幾聰明

一定係啦，真正變態係當冇事，繼續開會

Office開哂燈

呢套野d橋點解可以咁sweet

嘉儀大波

開曬燈停咗雨

下集

長腿

好聽好多

幾正

呢個郭力一定係鬼

一定係

宣傳有常滿
但係有雞寧

上海同office雙線發展 講唔講到咁多呀

我想做蝦米佬！

好心tvb咪咁on9
播完套好小小既又播套十年前既倉底貨

kelly都幾靚wo

貼返兩張圖先

兩個離開公司之後d線好無方向

游生係咪比cherry話兩話醒覺了

我覺得個郭力似係文念深d錢

以為咩？我無咁大影響力

覺得Gordon去左大陸做唔知咩生意 搞到佢地喊個幕

呃

支咩持

唔on9就唔係tvb啦

可能叫深哥一齊搞新東莞

molly

真係因為而家開始係season2?

我以為係9吹

正係第二季開始，片頭Ｄ片都唔同左

全部歌都係星夢出品 想要淫Kay

嘉欣都ok

許仔都走左

正路一個有錢人有幾何真係係街邊食燒餅
一定係老千

邊條傻仔禁錯制掉轉左頭尾

完左約，想聽都聽唔到

屌打hana

同埋我覺得大陸唔洗開雀館 人地個個屋企都有一部電動麻雀機 冇咩肉食

我老婆係最好，萬年一遇

我都覺得係

你老母都好好

自己屋企個d 點贏街外人錢？ 去得你屋企打都係親朋戚友

我全家都好好

我覺hana首七歲好多巴打都carry到

把聲好沉

挑你機約戰，neway見

不了驚比你斬

歡迎巴打觀戰

真正勁先會燒餅 隱世高手

不戰而勝

hana 之前係做乜嫁

我驚屌打你唔係幾好

好似做過好多職業，我聽過有大排檔，洗頭仔，仲有做倉

OUT

唱歌好搵好多 唔怪得

笑到我癡線

其實第咩季多餘 根本一套劇唔洗分咩
又唔係第二個故事

佢經歷好慘，唔好講啦

如果講幾年後都話合理Ｄ

香港無咩人經歷好

有呢個可能性

成晚係到撚我

反hana聯盟

哦 hana我都like

都幾似fafa

其實佢話編排似分兩季啫，又唔係真係兩季，連著做，係個片頭片尾轉咗少少

知音人～人生於世上有幾多個知己～～～

我老婆叫我唔好理你

2對1

我咁做都係想你返黎現實

FF傷身

雁詩都好好呀

巴打大力打醒我啦

唔開心既經歷

其實又冇話憎邊個既

唱歌好聽就得

你無得救

姣婆行開

jasime

含得多

打針？

屌 演員表有常滿 左下角

即係常滿本身真係叫常滿？

你老婆都多齒喎

係大陸開雀館唔識返黑白兩道d人等日日俾人襟檔啦

唔係話因為生多幾隻牙，d牙肉腫晒咩

劉丹於《不懂撒嬌的女人》中飾演Mall姐的老豆凌大威，雖然大威叔65歲兼腎有事，但做Gordon助手的他遲些會一展雄風，同于淼飾演的靚靚售貨員小白拍拖，最後仲搞到奉子成婚！于淼於劇入面只是一個由大連來的售貨員，頭幾集已經見她出現，好快就埋了Gordon身邊。頭髮長長，白白淨淨的于淼眼大大，笑起上來夠甜，好易令人留意到。

本來于淼已經同Gordon拍拖，點知，劉丹為了不讓其他人介入愛女Mall姐同Gordon的感情，先下手為強。就是這樣，于淼同劉丹friend了！劇中于淼是港漂，香港冇人冇物，一個人住的劉丹，在自住單位租了間房畀她住，就是這樣，感情愈來愈好。宣萱，即是Mall姐知道後勁反對，不過老豆好強硬，講乜都冇用。于淼要筆錢寄返鄉下救急，劉丹將棺材本借畀女友。最後，真心愛劉丹的于淼，不只有他的BB，兩個仲結埋婚！

真實年齡72的劉丹，比27歲的于淼大足45年，這對「爺孫戀」同林建名何傲兒(相差51年）有得揮！

真係食埋

獲喻為「最佳女朋友」的36歲唐詩詠（Natalie）與33歲洪永城（Tony）屢傳情變，據可靠消息透露，倆人拍拖兩年多，適婚的詩詠與自認「冇本事」養老婆的Tony，最後因在婚期上未能達到共識而和平分手，不「婚」即「分」。不過，感情要好的二人再見亦是朋友，向無綫報備之後，詩詠出席劇集宣傳亦稱稍後會與Tony一齊交代這段「不婚」感情。

好不安

好慘慘

點解要係咁狙擊我老婆？

係咪有d咩誤會

有咩誤會

我弱質纖纖點會恰人

cwing同洪仔正式分手，係咪宣傳？

come on baby

no la
要開始一段感情很難，要放底一段感情更難 ，尤其是當兩個人都互相認真相愛過。

兩年多是一段不長不短的時間，我和Tony在這段時間經歷過不少的高低起跌，互相愛護，鼓勵扶持。在這段期間，我們都更認識對方，了解自己。 可是在經過深思熟慮後，我們認為對待這段感情的最好方法，是變回好朋友........ 很感激我們的關係在這段期間得到很多外界的祝福，感情是兩個人的事，很難一一解釋我們的問題所在。一向感情事我都不想掛在嘴邊，但近日有太多揣測及失實的報導，我們都對此都感到困擾，所以希望大家能尊重這個決定，給予我們一點空間，讓我們自己去處理這個艱難的時刻。

最後感謝你 曾經為我帶來過美好的時光！

你又唔應戰

準備聽我老婆唱歌

1on1 now

走啦，我唔想搞大件事

今晚冇黎明

有Bob

有you

手中j

都有you

趕得切番屋企睇

Hello

開波等完場 雁G

好想老婆同我一齊睇

片尾曲變主題曲

佢片頭曲同片都唔同左

比fred食左

嚴謹自己私密blog ?

屌
請食檸檬

Cap 低，好毒

嚴謹

Your face your

點解我覺得嚴謹有啲變態
cap人相自己打感想

呢d背後做好多野既仔好撚正

專簡離婚婦人

當你暗戀一個人係咁嫁啦
唔想比人知又想表達愛意

Sweet到糖尿

係

好撚毒呀屌

Fantastic

比過好多人

Zoe係正既

其實係 但佢做既行動好正

巴打好耶

cwing成日都簡著d...

FF 怪

係 佢地一齊啦

我會選擇寫日記

你的樣子

唔係洗咩比個人食

佢個嘴有兩撇野

Zoie

暖男呀

靚仔就關心 毒撚報左警啦

蝦米仔幾得意

好好呀佢個仔

睇下有咩下場

唔好咁mean活

我會

不過38日冇笑個下笑左

嚴謹專食人妻

雞ling

佢個仔都幾慘

蝦米仔好乖

算係咁
王家衛寫劇本就係幾多日幾多小時

現實咋師兄

臭雞又搞佢

雞寧

屌 高ling收皮啦

露完肉就上位 上完就扮mall姐

屌 西女人 含撚啦

個仔都幾撚慘

一上位就黎料

食屎啦 高ling

fatb

又拎任生出嚟

嚴謹好好

你係咪fred仔？食屎啦

又話制作好嚴謹嘅
但竟然係帶個仔去遊輪碼頭間餐廳

仲要做埋
時間點夠用

反正我又唔係佢老公

串得好

高 ：份文件你打架喎 你睇呢度寫住架
（參考689&鼎仔）

高ling真心煩

嚴謹好波

嚴謹準備比人炒了

好撚煩呀佢

收皮啦 fred仔

乜柒都任生，屌

高lin

收皮啦姣ling

暗串

作威作福

雞黎架

嚴謹
仲唔介意annie有個仔 好好阿

係愛啊哈利

你自己分唔到邊個做即係你廢囉

好真相 權鬥咋喎

殺雞儆猴
孫子練兵

做乜鬼野

又蝗語

臭雞 望到佢都好煩

你老母高ling

八婆

講撚夠普通話未

一巴車落去，八婆

奸到想車把佢地

屌 好似小學雞 嗱 我話比老師先

高ling本身已經唔入屋
比埋個咁既角色佢 果然係玩9佢

高ling都慘
已經無人鍾意
仲要塞d咁角色俾佢

炒咪炒囉
唔春駛你講
我自己上去同老細講

屌，好煩

雞ling幾時比黑鬼輪大米呀

馬壯同Richard好正

好心就打字啦vm

佢地一伙架on9

成日冇啦啦轉普通話on99

毒蜜

馬壯好人一次啦

係喎屌

屌 賤han

想問加一

點呀hana隻兵

contact thx

馬壯實幫你嘅
田蜜上哂位佢咪冇位企

呢段好愛回家

佢真係好撚煩

白白淨 無性病

依個故事教訓大家唔好用voice message

John ma: 知唔知出面啲人點叫我？最接近神嘅男人

幾廿個annie

你老母 我唔係兵

高海寧正臭g
好柒煩，一係就普通話一係就廣東話啦，未見過有大陸妹咁講野

點呀你對大陸人講野個時講普通話都算啦
同香港人講都普通話

都唔知有乜好用

馬壯又有辨法

真係成個馬壯咁

咪臭係

咪係囉 真係煩到嘔

Jm on99
家陣g勢大 有乜可能幫隻g

臭g變撚左蜜姐

逃學威龍二嗰個條女都做花店

編劇係咪個腦裝屎

其實同啲abc講講下中文 撻幾句英文既原理差唔多

佢一講普通話=想姣仔，臭雞

有無咁勁高ling 真實有無人咁

做乜套野會用普通語

saw好撚賤

廁所一定無人嫁咩on9左

有冇人整馬壯渣嚴謹波gif圖

咁時間咁急 比我都會衝去record

有聲
我都以為佢會咁講

saw搞到套劇

高海寧呢個角色好成功
好憎佢

成日無啦啦講普通話真係唔知編劇想點囉
講普通話威d呀而家

啱啊 本身見到高ling就嬲 佢冇啦啦講普通話 更加嬲

語音輸入啦

Miss咗一集就已經唔知發生緊乜事

套蘭花劫

咪又係要出聲

巴打成日見你開tbb post

唔想睇 但見有唐寧

嚴謹好男人

唐寧

咪一樣要講嘢

Yes
G有任生撐 你咪拉攏其他員工
G冇民心，自然要分返餅仔俾你

無興趣睇 但首歌好似唔係星夢人唱

正宗大陸妹，一開始扮晒純情唔貪⋯最後

搵曹總曾超人幫手啦

好鍾意個hr manager

屌睇到好撚燥 條垃圾

嚴謹呀

其實唔係應該直接打電話咩

冇人講得出個名

明明廣東話講咁正都要講普通話
反而小白講都冇咁嬲

張圖

係 成日做好人角色

無啦啦轉普通話成家一齊屌

標清年代

都話冇人聽囉

唔係一集啦 你miss左頭15分鐘已經唔使睇

上次比人撚到冇得訓

其實比我會照上去 死撐係佢做 反正聯絡唔到佢 吹唔漲

飛咗去留言呀

啲畫質低清到

所以要準時趕返執睇

我馬壯又有辦法

仲要1-7

其他巴打？

高ling擺明化個大陸妝
果隻紫色脣膏

好急屎呀 又就黎開始做

咁快叫蜜姐mt黎ja

利申，仲味睇番第二集

一樣

邊個做咪一撚樣 同事黎

咁就要炒咩

人地升左經理啦

上次我問你 你都問我

Wow強勢

annie

鐵仁好波

我肚痛走左去屙 又miss一堆野

What the fuck is 猛可？

咩都搵任生 好得閒啊

乜7都任生

重溫啦

文傑

比思穎講中

收皮啦田蜜

垃鳩圾

兵兵兵兵兵兵

高ling係曹總乾女
曹總睬鬼你呀壯咩

俾人屌

文傑好波

文傑高撚到

游生終於發功

游生好撚型

幾集無睇
想問點解gordon molly走晒

又係你叫返黎既

游生又係賤

霸氣

無可能根本

頂